話fifa保送阿根廷出線,反美斯迷可以有幾on9?

你話厄瓜多爾專登輸波 人地就入你一粒先
好喇 我當佢地交足戲入你一粒扮下野先

跟住又話哥倫比亞同秘魯默契打和
大佬你都要叫得掂巴西先得架

人地同阿根廷世仇黎
佢地一定會想智利出線 而唔想阿根廷出線啦

成班反美斯迷究竟有幾低智

d大莊家玩野就真，全部足協、球證都係佢d人，玩賠率，推智利不能出線賠率，禾味到

假波我信有
不過去到最後一輪
要控制晒三場生死之戰既賽果

我就唔係好信

同盲反如一樣咁on9 識少少扮專家

連登已經變成小學雞天堂

每年買通好多後衛,龍門放水畀美欺咋
真係要守佢, 佢一季應該入得3,4球

死撚開啦9527

咩專登輸波
贏輸都出局散下步咪算